{
 "Level": "레벨",
 "Songs": "곡",
 "Following": "팔로잉",
 "Followers": "팔로워",
 "Follow": "팔로우",
 "Unfollow": "언팔로우",
 "external link": "개의 외부 링크",
 "See More": "더 보기",
 "Link license key": "라이선스 키 연결",
 "Edit profile": "프로필 편집",
 "Hide": "숨기기",
 "AI Services": "AI 서비스",
 "NFTs": "NFT",
 "Connections": "연결",
 "AI Lyrics & Songwriting": "AI 가사 및 작사",
 "AI Singing Evaluation": "AI 노래 평가",
 "AI Cover Creation": "AI 커버 생성",
 "Favorites": "즐겨찾기",
 "Albums": "앨범",
 "Collections": "컬렉션",
 "History": "기록",
 "Follwers": "팔로워",
 "AI Service Status": "AI 서비스 상태",
 "All": "전체",
 "Lyrics + Songwriting": "가사 + 작사",
 "Songwriting": "작사",
 "AI Service Details": "AI 서비스 상세",
 "Top Genre": "최고 장르",
 "Total Creation": "총 창작 수",
 "Total Earn": "총 수익",
 "Total Likes": "총 좋아요 수",
 "Total Plays": "총 재생 수",
 "Last Used Date": "마지막 사용 날짜",
 "Graph List": "그래프 목록",
 "Song Grade Distribution": "곡 등급 분포",
 "AI Work Trends By Period (7-Dates Fixed)": "기간별 AI 작업 추이 (7일 고정)",
 "Top Plays": "최다 재생",
 "Top Likes": "최다 좋아요",
 "Top Comments": "최다 댓글",
 "Song List": "곡 목록",
 "Unreleased": "미발매",
 "Released": "발매됨",
 "Search by song title": "곡 제목으로 검색",
 "There are no songs created yet.": "아직 생성된 곡이 없습니다.",
 "Create Your Own Album": "나만의 앨범 만들기",
 "Gather your favorite tracks and organise them into a single. You can showcase your musical world!": "마음에 드는 곡을 모아 하나의 앨범으로 정리해보세요. 여러분의 음악 세계를 보여줄 수 있어요!",
 "Create Album": "앨범 만들기",
 "Search by album name": "앨범 이름으로 검색",
 "Listed": "등록됨",
 "Unlisted": "등록되지 않음",
 "Search by Item": "아이템으로 검색",
 "There are no NFTs yet": "아직 NFT가 없습니다",
 "Create Your Own Collection": "나만의 컬렉션 만들기",
 "Bring your favofite NFT music together and curate a collection that's uniquely yours. Now's the time to show the world your taste in music!": "좋아하는 NFT 음악을 모아 나만의 컬렉션을 만들어보세요. 여러분의 음악 취향을 세상에 보여줄 시간이에요!",
 "Create Collection": "컬렉션 만들기",
 "Search by collection name": "컬렉션 이름으로 검색",
 "Search by Artist name": "아티스트 이름으로 검색",
 "Connect License Key": "라이선스 키 연결하기",
 "What are the benefits of connecting the license key?": "라이선스 키를 연결하면 어떤 이점이 있나요?",
 "By connecting the license key, you can transfer the MIC earned through the MUSIC ON THE BLOCK APP to your current account and use it. Additionally, you will be able to access and use more features within the MUSIC ON THE BLOCK APP.": "라이선스 키를 연결하면 MUSIC ON THE BLOCK 앱에서 획득한 MIC를 현재 계정으로 전송하여 사용할 수 있습니다. 또한, MUSIC ON THE BLOCK 앱 내의 더 많은 기능을 이용하실 수 있습니다.",
 "How to check my license key": "라이선스 키 확인 방법",
 "Open the MUSIC ON THE BLOCK APP, and click on 'My' in the bottom menu to access and check your license key. Additionally, by using the 'Copy' button, you can easily paste it without the need to memorize it.": "MUSIC ON THE BLOCK 앱을 열고 하단 메뉴에서 ‘마이’를 클릭하면 라이선스 키를 확인할 수 있습니다. '복사' 버튼을 사용하면 키를 외우지 않고도 쉽게 붙여넣을 수 있습니다.",
 "License Key": "라이선스 키",
 "Enter the License Key": "라이선스 키 입력",
 "Connect": "연결하기",
 "Explore the MUSIC ON THE BLOCK APP": "MUSIC ON THE BLOCK 앱 둘러보기"
}